[nba]大家覺得kd洗唔洗到底？（2）

呢條友背棄左全個okc fans 既信任 去一隊打敗自己 上季73－9既垃圾勇 r冠
走前仲要通知聲都無
咁厚顏無恥既行為大家原唔原諒到？

繼續討論

。

第一個post～

睇左陣，發覺上個post根本主要係討論kobe vs 吾皇

Lbj係抱腿 但係佢無論係熱火定騎士既重要性都大過Kd而家係勇士好多
所以就算kd champ到都無lbj champ咁大意義
如l

四大topic

KD VS LBJ
CAVS VS WARRIORS
CURRY VS LBJ
KB VS LBJ

到左最強都係kb >>>>lbj

又要我po多次

單講帶隊能力
Lbj真係好過Mj
單核帶隊入final，mj都未必得

又引戰

連FOJ呢D轉會轉到開記者會話自己not 1 not 2 not 3 not到2冠就走人搵返隊2狀元隊話自己回家既人都洗到底
有邊個會洗唔到丫

lbj d姿勢咁核突 下下係籃底投都叫打波
姿勢kobe>>>>>>lbj

所以應該好似體操咁，加幾個裁判就姿勢評分，之後先計球波入唔入

就算勇士拎冠 含金量底到

仲有投球果陣既精神 對球隊既誠

射波要姿勢靚同奪冠要含金量

Marion在哭

又黎

依家11啦 好快羸埋波狗就12

唔係話LeBron唔勁
但係東岸實力差咁遠 一隊3巨頭基本上入final冇咩難度

Lbj嚴格上當1.5巨頭

垃圾kd走去做四弟痴champ
仲要if can’t beat them join them
有ring都唔會得到認同
到收山都唔會洗到底

KD屌都廢鳩事

D西岸球星又唔黎東岸打救下

咁都開到2

班自信湧真係好撚黑人憎 真係好想佢地炒車

11應該未計今季，但佢贏十一隊就入到六次finals

隔嚟要血戰先入到Finals

James又唔去西岸玩下

忠誠其實冇乜用？
去組明星又真係幾仆街，又狀元又盛
冇通知聲又係仆街，差在未搞個電視節目出嚟宣佈去邊隊同埋講not 123456

not1not2not3

人地騎士球迷都原諒左LBJ啦
不過呢度有d人好撚惡,連騎士d球迷都屌埋

James去埋西岸咁finals有乜好睇

宜家東岸都唔方好睇

咪係囉仲要lbj走

kd過都唔敢過東岸
睇死cp3今年都唔過東岸 比吾皇打爆都似

自信猗 vs 自信湧

???

？？？？

佢番去okc再champ到應該都洗到底既

講到東岸咁撚易打，但又唔見班西岸星過東岸西岸湧一樣橫掃

屌得多kd真係口臭
認真講句kd 留雷霆根本仲好大機會奪冠
上季又唔係唔夠勇士打，kd唔走雷霆個陣都幾完美

咁奧拉祖雲>all

其實kd傷左球迷心就一定抵屌 時間可能可以沖淡 但未必可以洗底
不過我覺得kd可能因為傷患 驚將來過左當打之年 其實佢都就來30幾 抱腿都未必有冠
由係西雅圖到換地換教頭組巨頭 都係冇用
可能都心淡了 到底棄球迷嚐冠定係留守
佢既選擇大家都知
仲有好多人唔鐘意勇士係因為有d勇迷一贏就踩到其他球隊一文不值 我好唔鐘意呢種方式 我自己都係勇迷 但我好欣賞馬刺 鐘意wb既鬥心 lb係有時走下步插下水 但係佢既身體質素 你明佢強大係有原因

贏11隊50勝以上球隊就入左6次final
東岸競爭真係大

事實證明佢同Westbrook 做唔到1+1=2
其都佢轉隊都尊重佢
只係佢唔會再去到傳奇呢個高度，只會係位當代球星咁大把
LeBron James 唔同，佢果陣騎士陣容真係慘不忍睹，佢留隊只會令球隊又做唔到重建，又上唔到更高，變中班球隊

利申Kobe fans

不嬲lbj hater對lbj嘅期望仲高過騎士球迷
年年攞冠軍係應份，攞唔到就要降歷史低位

最少佢返家鄉真係搏盡無悔
15年單人挑勇士團都搶返兩場
16年5項主要數據全場（唔係全隊）第一咁為克里夫蘭贏到第一個聯賽冠軍。
之前衰過咩都好，呢兩年都還晒有凸啦對球迷黎講
如果今年生性champ埋，就真係可以拉到去Jordan個級數討論

Agger

哈

一邊屌緊wb啲隊友廢，一邊話okc有完美陣容都轉隊

咁都推到2？

最慘大家都係組巨頭,一個就無問題,另一個就要變地底泥
巨頭先鋒

雷霆無左KD就算westbrook神級表現咪又係一輪遊

Lbj 2009帶住騎士班友拎聯盟第一

騎士冇左占屎變倒數第二

一個係組巨頭，一個係痴巨頭，點比

占士垃圾，唔洗講

咁嘅表現都叫痴

大家都係攞唔到ring先離開,我唔明有咩分別
占屎如果唔使痴星級隊友
就唔會去熱火啦

根本一樣

占屎過去起馬係做大佬

分別在於熱火本身唔係一支well developed 球隊
而勇士未有KD已經係一支73勝球隊

Foj唔係到，熱火戰績會不穩
KD一傷，勇士10連勝

駁唔到
根本我老母去打都champ到

老實講句難得有個柒個自己嘅人，我係foj迷都拎黎洗底啦，更何況呢2年係騎士做緊underdog，點都有同情分係到，仲要比佢champ，班fans點會嬲。

反foj+KD迷成日講foj組巨頭同kd去勇係同一樣性質先係最反智，先係想幫KD淡化成件事。

所以KD想爭all time best SF，肯定冇機會

一個去一支攞過總冠軍嘅隊
一個去一支未過到首輪嘅隊
邊有得比

咁foj，kd出過力都係贏唔到，同其他球星組埋
只不過大家球隊擔當唔同角色

就算占士重要性大過kd喺勇士既角色，咁又係要靠過檔搵其他隊友幫先攞到
我覺得只不過係眼紅勇太屈機

事實上你話kd痴，占士唔痴其他人都唔得啦，你可以反過黎話wade係痴占士
但有d雙重標準囉

Kd愛回家幫okc拎個champ就洗到？Sor 佢無咁既能力

個隊嘢打敗過自己然之後你去join佢地做cupcake你覺得無問題？有無骨氣？

入得決賽就係黎黎去去個幾隊，你話世仇過檔就話

組得巨頭就預左無骨氣架啦，就算去勇做主力與否，你都係話架啦

我兩個都無好感，根本見到踩緊一個抬高另一個

講緊kd vs foj組痴巨頭，你拎wade做乜？

Kd係勇角色咪等ring到囉

重要性絕對係一件好重要指標，唔係單單你嗰句就可以輕輕帶過

Nash點解可以場均低過20分拎2次mvp就係佢對太陽重要性

唔需要抬高foj, 佢上年反cup已經證明左，宜家似係kd迷想用foj去同化呢2件係同質嘅事

一邊大叫3-1，一邊話kd喺勇係等ring到笑咗，仲要kd宜家係勇最穩嗰個

[/*]

Nash加入係將原本太陽常規賽得勝率提高左好多，nash邊度係講得分架
重點係串針引線，其實你話人討論緊foj kd，咁你又咪係講其他.......

算啦，我睇波算

73勝仲要打到差一場champ
隊波實力去到邊唔洗講啦
kd 堂堂得分王加 mvp 去到同班高質波友打
冇壓力實穩架
恥笑湧士柒還恥笑湧士柒
但係數據同事實擺在眼前